好想喊 又有義士比狗捉

光復香港 時代革命

Be water

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

走

前線決定根本錯誤
上星期輸唔夠
拉唔夠?
係咪又要拉多100個先夠呀前線
屌你老母
走啦
今日玩夠啦

又係速龍突襲

眼鏡妹

走啦屌

我唔明
佢地坐係到等人拉係為咩？

D 義士 比人捉

走呀！屌！

好似幾個女仔

戀戰...

即刻熄直播，唔想批評但心痛

一早講左
路過都會照拉

次次前線走曬 後排比人捉曬

好撚燥

[/b]不被捕呀!!!![/b]

點解唔走 成日都要戀戰

退唔切

好多個女仔走唔切

尊重前線決定

玩咁多次MK夠了
返去啦
聽日仲有

唉 都唔知點
冇理由屌示威者
但次次都係咁真係好嬲

次撚次都係咁，話就話be water但就成日死磨爛席

我就冇晒感覺麻木晒。 次次都係咁， 可以爭氣d好嗎

點解又唔走啊屌！！！明明知d狗一衝死緊！！！

返MK同返上環一樣，人地重兵駐守仲衝埋去

屌你老母 咪叫撚左你地散囉 扔到d車爛鳩曬 放曬風出緊黎 都唔撚走 又有批手足俾人拉左

走啦

AUDI A6
KIA CERATO
MAZDA BIANTE
PEUGEOT EXPERT COMBI

黑警有以上文牌車輛 加埋接近300架
當中KIA CERATO 佔左一半
可能仲有少量其他車種
呼籲如果搭校巴見到呢d車款直接唔好上
不論車牌
唔想再有一人因為上錯車而出事
黑警定期都會換過車牌
而且一架車會有多過一個車牌
300架車隨時上千個車牌
所以呢D車款你記低佢車牌不如直接唔好上

當然上其他車都要小心

走呀屌 今日戀戰正on9
全港狗車出晒黎, 走呀

死人係無輸出嫁 以退為進呀...

難聽都要講，自己攞嚟！

無資格叫義士
咁多次教訓都咁樣

旺角係狗主場
永遠都唔會有得鬥

仲慢慢散
走啦 仲死守
好多增援部隊包抄喇

班友爆完車仲唔走

點解次次都唔識點樣散
頂死晒根本走唔到等人捉
睇到火滾

快走！
狗今次轉咗策略
放完煙即衝
玩大包圍
快走

冇計，等睇又有班人話支持前線決定，決定落單

其實應該大大力屌一次

做咩事

喊唔出 比時間佢地走 又唔走 又唔係打 企係到開遮有鳩用咩

好多女義士走唔甩...
女仔體能唔掂唔好上前線

上半場好好地佔紅隧，下半場返mk就輸晒

我都唔明
其實今日成個行動都好成功
但最後點解都要送頭?

唔撚該預左比人捉既就裝炸彈一捉到就引爆 自殺都要有尊嚴

走呀
旺角人地一早佈置散仲唔走

現場上唔到網咩?

真係好撚on9, 係鐘意俾人拉

次次都係咁

我做咁耐冷氣軍師就係唔想再見到咁既場面

唉屌 真心灰

根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
屌你老母開心啦!!!
捉到一個義士就可以俾加黑警一個士氣
你班人點解屌極都唔撚明?
係未要我地呢班和理非放棄你地!?
求下你地走啦!!好唔好呀!!?

比人拉既作用已經完咗啦
犧牲意義已經不大
依家全部人已經歸邊
拉一個拉十個都唔會再打動到其他人
而拉多幾多人警犬都唔會辛苦得去邊
因為最辛苦就係上gear
be water

d狗衝先散有鬼用咩！！！又家又比人捉左10幾個啦！！

be water

散啦 屌曬你班仆街 係咪要我地去監獄探你地呀

唔好送頭。。。

終於俾人拉

去poly, 落紅磡or黃埔
唔好去何文田，有狗屋

叫左咪撚返mk
都話一定出事

明明下午做得咁好，點解又玩陣地，又唔係有決心同佢地打一場你死我活，打遊擊啦各位，唔想用被捕人數去提升呢件事嘅新聞價值呀

係咪次次都要有人送頭先肯完

hit and run 呀仆街！！！

講左好撚多次都係要自殺，冇人幫到佢地

伊拉克咩？

警狗放煙霧彈，阻擋視線之下突襲快速推進

屌 點解要送頭

次次都叫唔好死守,
但次次最後都係送頭,
唔係唔尊重前線意見, 但咁樣做有必要咩

一早吹曬風話九點正常都唔走咁邊個幫到先

講咗女仔行得慢唔好上前線, 又累其他人, 又易俾人拉

走啊

唔好話班狗突然出黎 大半個鐘前已經講緊多狗

雖然真係好難聽，但真心成個運動冇可能咁快完，只有不被捕先至可以keep住同黑警鬥，唔該前線真係唔好再去做死士

前線決定博拉

義士自己唔識用腦？

一齊走今晚冇野要死守

睇到好撚嬲

走呀 求吓大家

點解唔走

根本見黑警full gear 出動就要走，守乜呢

成班都係垃圾
搏比人拉想點

屌
唔好同我講爭加狗隻清場難度
完全睇唔出佢地有幾難清

又係後面成堆人走唔郁，前面被人捉無人幫

真係survival the fittest

但都要謹記Be Water
唔想再有義士犧牲

要散丫 激死狗呀

就係唔識

話咗要objective oriented，死守都要有個目標㗎

最唔抵係咁樣俾人捉

係咪想浪費基金去幫你地？ 係咪有英雄感？真係唔好再被拉喇，Be water

咁送咩頭姐

明明紅隧做得咁好，佔一陣走。
應該黑警上哂gear 就散，然後無人比佢打

頭先唔走真係on9
係度set 鐵馬,累撚死人

都唔知留黎做乜撚, 次次都係咁

拉個個又唔係你，有咩資格屌人

尖沙咀個邊又死守

推

唔係理由，佢哋帶咁重gear跑 點會聽唔到聲

求下你地走啦

冷氣軍師唔好出聲
我地前線決定比人拉

「冷氣軍師」

明知山有虎 偏向虎山行
部署左咁耐等左全日
為嘅搏嘅就係有人留翻係旺角守

85紅隧很塞車

負評我都係咁話，戀戰正一垃圾
唔配做義士

Be water la

唔想手足比人虐打

TOtotor:
2140逃生路線

尖沙咀：尖東

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

油麻地：地鐵、經櫻桃街公園去奧海城

旺角：朗豪坊南邊向奧海城

#現場情況

真係好想講句，抵X
唉，戀戰做咩9？

那你很on9

［人多時］見到畜龍唔好跑走

好心痛，明明之前一早已經有好多人提唔好返旺角搞

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

咁基本一早知會係咁

你留守有乜撚野用呀
又比人拉啦仆街
屌你老母今日贏左咁多
都唔撚識走
連輸3場陣地戰
仲唔撚識走?

唉 728都未救到
仲留 真心唔明
我9點已經走咗

［人多時］見到畜龍唔好跑走

最起馬留
都要有哩個共識

頭都痛

睇有線最少5個

係要屌！因為蠢！抵撚死！

社會垃圾，快d 去死

輸人頭對自己人好大打擊

「前線決定」

啲人企得太密

我求下大家走，屌我都係咁話

9點係旺角現場有人叫要走, 結果俾人圍屌好撚慘
我就訓醒啦

拉一個都嫌多 可唔可以撤

明明唔夠人都要守？？唔知點解要送頭

講左唔好返旺角

有預感前線今晚會再次失去數十名弟兄

死都要守旺角
同5年前比根本無進步

睇住立場哥哥 由太子道推到旺角十字頭

個速度太快

速龍突襲更快

結果更多義士被捕

屌你 你有無出去啊

冷氣軍師

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

［人多時］見到畜龍唔好跑走

求下大家有哩個概念

點解明知旺角重防 都仲要留

上星期仲吸收唔到教訓？

入來睇防暴速龍戰術

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

上星期已經明知係咁打法
今日講明哂9點放狗，係都唔走有咩計

就係唔想佢地比人拉呀明唔明呀！

黃昏果時紅隧做得好好，但次次親眼見到狗就唔想走，你屌我冷氣軍師都咁話

有線話捉咗10個

真係好燥 走啦屌

小心速龍又用同一招

今日佢地一定圍捕

夠啦前線各位好退啦求下你地，去第二到邊到都好啦，遊擊呀

前線唔夠裝備就唔好硬冚

走呀

唔好作無謂既犧生 ！！！

快走呀 ！！！！！！！！

我地要頂住 85大罷工

連登未必得
tg還可以

人多搞大佢，人少就遊擊啦

我屌你老母仲有人係度守，好撚好玩呀？

成撚日話前線決定
你試下係前線叫走，實比人屌返轉頭

Me too. 成日話 be water, 一見到狗就死守，真心唔知前線諗乜，所謂嘅路障一行就過，除非你起二層再加厚到10幾層，否則作用係零。我已經息電視，因為每個禮拜都係重覆後面唔走，前前以為自己頂到後面走先，最後送頭，究竟同一樣嘅錯誤要犯幾多次呢？be water , hit n run,全部都唔記得晒,話警察上頭之餘，其實前線嘅義士們都一樣
可以盡情負皮我，我只係睇到好唔開心,我唔想再睇到友義士再送頭

根本下次再有人死留就要問佢留係到做乜鳩
我真係睇唔撚透明明成日都玩得好好 最後返去係做咩？ 自首比人拉？

根本陣地戰，義士永遠唔夠鬥

給時間班警犬屈遠攻tg都屈死

點解唔走 好心痛
點解上星期錯完一次仲係甘

屌又有班「前線」對峙.....又想提高清場成本？提高自己人抗爭成本only .......

明明大把時間走 係都要比人拉咁 屌
尖沙咀留黎做乜 其實前線諗乜鳩

be water!

仲有4-8 5-8今日早啲走又點喎

次撚次都唔走，唔係我地想屌前線，而係前線好多決定都累撚死隊友，火都黎，知唔知乜野叫be water？

今日下晝咁成功點解又要戀戰

小心呀

屌你老母
玩夠未
送頭送到未夠多

今次冇事以後要醒d，無謂犧牲，唔值得

死都要磨爛蓆，一 d 意義都冇
上星期見到上環咁多手足比人拉，今日仲係咁戀戰嘅話，真係冇人會可憐你哋

既然之前話唔想自己友一黎就互屌，我就等晏啲前線講解下點解又要守...
但呢個moment真係唔該所有在場人快啲走啦....
根本就唔係前線你介唔介意俾人捉嘅問題而係，之後仲有漫漫長路，需要更多人，不停有前線被捕不單止勇武人數減少，而且士氣都有影響，求下你地...要俾人拉坐十年都唔係呢啲情況啊真係...

應該要中間拉住前面
一個拉住一個咁共同進退
前幾日明明都有好幾個戰術post都咁講

是旦啦

仲係mk 仲乜，咪講 左 mk 重防
可以不被捕嗎
6點就散

走呀！！！

走啦 等送頭無意思

我淨係知再係咁畀人拉落去好快就冇晒前線

唔想見到咁多手足比人拉

因為講左咁多戰陣，大家覺得work，留係度要試下成唔成功，但成功擊退一次，下次呢，愈來愈少手足，愈來愈少物資

同你諗法一樣，成班前線一見狗就上頭死守，唔係上環點捉咁多，be water. Hit n run 呀頂

唉
叫左成個鐘叫人走
係都唔走係度等拉

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

班前線我明你地目標 明你地好勇敢

但搵一次聽下人講得唔得

今日已經做咗好多野 聽日 後日先更重要

仲有依加擺明有狗係人群入面煽動

係度煽動你地繼續留係旺角

實有鬼

我求下大家一齊集氣，希望前線看到。真的要Be Water!!
不想再失任何一個手足。比狗拉得越多手足，我地今次就越少勝算，持久戰、鬥長命、打游擊！

頭先無狗又唔走 到撩到佢地出黎又咁樣

見到幾條女坐係木板上面等速龍

唔好再比人拉了 求下大家

行街聽到

已有25係前線呼籲留守 增加被捕人數

警犬都串鳩你地既be water

5/8需要你

人地拆路障唔駛一分鐘 你又無險可守
裝備唔及對家
就黎兩個月喇 要汲取教訓呀前線義士們
俾人每次咁樣拉法好快玩完架喇

屌你 現場應該勁多你依種人

先搞到啲前線比人拉

中得多就會明

可能大家係需要啲成長

散啦，手足，唔好再擺陣喇
連人數優勢都無，陣形有咩用呀！

其實唔係屌前線。。
但次次都係咁樣比速龍拉一堆。。真係好咩。。？
真係唔可以再失去任何手足架啦。。

下次可唔可以真係乖。。唔好再戀戰。。
除非你地真係可以一齊打返班畜龍。。
如果唔係次次都係咁樣比人拉完一堆又一堆。。真係好心痛

唔明Be water既話可唔可以唔好打前線

個個星期都嘈呢個問題
Be water係口號嚟架咋
一勸人走就比人話分化
咁啦 我覺得留得喺度嘅人都應該自己衡量風險
覺得承受到風險嘅咪繼續留

又十年。

我屌哂你老母 拎自己前途去博
你地班撚樣係度指指點點
兄弟爬山 對你地黎講只係用黎打卡口號

走啦 守乜撚啊

sad but true

次次都一堆人俾人拉，你打開機嘅都知即係唔work 啦仲嚟

立場live話告非法集結
告暴動無保險賠

屌 交比現場決定啦 走咩呀

比人捉左去示眾

次撚次都叫走

不如諗下香港整體 你咁重要 買少見少

仲唔留住自己出多啲力？

比人捉左係入面喊 跟住有咩用？

走啦求下你地

叫走唔走
邊個救到

今日真係戀戰😭😭😭😭😭😭

要留既自己應該諗過
覺得承擔到先留
我地無資格出聲

自己決定喇

有冇人留意到好多舊ac平時冇留言 但最近就不斷叫人唔好 屌冷氣軍師

屌你老母啦 就係唔想再有手足送頭先叫走啊on99
前線對我地講好撚重要 但今日絕對唔撚係沖囉

都係嗰句
今次有人比人拉
唔關情報事 唔關人數事
一早提曬水 絕對夠時間撤退
留喺度嗰啲係有心自殺

西環一開始都係咁
九成告暴動

好似七一咁見好就收既情況係咪唔會再出現?

累咗後排唔想掉低其他人唔走嗰班咋屌

由朝講到晚講到口臭都仲係要送頭

係味有鬼 好多警換黑衫

七一係差佬特登唔做野

未比人拉嗰d快d走啦。。
唔好再戀戰啦

講真 見到放火 掟爛啲車都唔會割
但唔散水俾人拉係做咩

我係女仔都係咁話…
女仔體能普遍上真係冇男仔咁好

剩係助養基金都以億計，公款換新車都得。

其實搞完尖咀狗屋就要走，嗰時都見到話唔好返旺角

一去旺角就知瀨嘢，兩面夾攻，好難走

真係冇嘢好講

認同 今日玩遊擊 比起死守被捕更有用
人數係我地嘅籌碼 真係買少見少

大家心痛正常, 但佢地根本就係想被捉.

玩夠未呀
戀戰撚

痴撚線，你依d說話真係好不負責任
你想d手足比人拉哂先安落？？

拉咗好多絲打

我明前線可能對之前有人放流料話走有陰影...但唔係有人會提供現場班狗嘅資訊咩...其實一多狗就應該馬上撒
紅磡做到點解呢到做唔到，好想知問題出係邊..咁先可以係下次睇下有無方法可以解決...

大佬啊
每次前線比人拉
每次都要班和理非圍警局圍法院架
訓唔着有心病唔係得你地架

拜託啦
Be Water啦

今朝先讚完紅隧做到be water
點知夜晚又係咁

不被補呀

但係上左前線就比人神化 屌佢就比人話鬼 咁可以點

守你老母臭系呀
連登叫你走又唔走
係到要搞到要拉人先安樂

be water割禾青呀

聽到咩無gear就走
屌你咩
有無gear都應該走啦
唔通你有機關槍咩
守守守 玩撚左5年都唔撚識咩
守住閪地有撚用咩
守到12點？ 再等俾人拉？
做乜撚野啊
Hit and run 唔撚識run有撚用？
無時間上連登？ 屌你 呢兩個星期都一路講緊hit and run啦
就算而人講黑警上裝都講左兩個鐘啦
屌你老母戀戰撚害死幾多手足

暴動d呠呠車冇得賠

要贏就要不被捕

醒未

勸唔聽

唔撚知
9點幾tst請人食蛋
仲唔醒水咩

唔肯走 唔知等乜唔係淨係話前線 後排都係

兄弟爬山唔係藉口
咁多次都有前線比人拉唔使檢討
我認同佢係知道自己有被捕既風險
但佢地係冇未捕既「必要」呀！

現場可能未必收到網絡 俾人斷網絡
資訊唔係好多

已經再無前，後排

走未呀戀戰撚

話我散水撚都要叫人散㗎啦

我尊重，但我唔贊成唔理解

守乜撚呀
又唔係真係守嫁喎 人地一上你先退
早D退唔撚得?
係要比人捉

後排唔走，前線唔走
前線唔走，後排唔走
無限loop
屌那星我想禮拜日、禮拜一仲見到大家呀！！！

我會咁睇 有啲人爆車根本係想引班狗岀黎搞衝突 叫佢地走冇用

前線判斷真係錯左 依幾日葵芳、天水圍同馬鞍山有板你睇 識走有幾大優勢 點解仲要守咁耐 叫極走唔走

每次見到有手捉比人拉好心痛
訓唔到

明明keep住游擊已經夠撚狗
d狗full gear日日出動遲早死

有腦先得架
有勇有謀
做乜撚野？
守守守 守到幾撚耐
講左hit and run都講左兩個星期啦
用下腦先得架大佬

[Be water] 香港需要有漁民

根本9點就要走
依家呢個時勢已經唔係講勇個字就得。。。。。根本上硬碰硬係會輸死

一出速龍即閃，留返第二日，玩撚佢地，好過每次叫人留的巴打，每次捉幾十個義士，睇見都心痛

喺度叫人留守嗰d，係咪想d手足比人拉哂先安落
你地自己都係喺屋企睇緊live咋，比人拉嗰個唔係你就講d咁不負責任嘅說話

冇人唔尊重前線呀依家！！！
係大家都唔想再有手足比狗拉呀！！！

唔該快D走啦

等速龍衝你你先走... 梗係走唔切啦...

完全唔係be water

冇人用Firechat?

旺角收得唔差
9點有人叫人走, 俾人屌
無野好講

其實係咪大型活動有鬼係前線叫人留
地區突發果D可以做到be water
次次呢D大型就一定有人守 再比人捉

抵撚死 打完玩完就走啦 次撚次都企係到等比人告暴動 on9 前線

又現場決定呀嗎？ 次次比人拉
乜L野be water唔記得哂!

請問大家留喺度死守仲有咩明確目的 .... 搞完啲狗車同紅隧make noise 完就好走啦 你話我散水撚都咁話

究竟叫人唔好走個d係咩居心
依家不流血不被捕先可以打持久戰啊好唔抵啊屌

一個路口守嚟做咩？
得咁少人有咩意思？
守條毛呀？

除左搏拉諗唔到其他原因

你呢句野累撚死前線

到前線比人捉晒你都仲係度講緊 尊重前線決定

話留ge都係準備被人拉ge義士，唔該你係黑警衝時咪撚退，向前衝去俾人拉，俾多d時間後面退
真係唔明留來做咩，咪撚話唔知情報喇
都成個幾2個月，唔知狗幾時出？
明明上水旺角沙田徹得咁好...以為會一直跟果個模式，點知....唉

問題係守黎冇意思
比你守多三兩個鐘有咩用先
點解有得走唔走
上星期拉咁多人都仲唔肯走

做盾要打走速速，頂開至有得走

撤退唔代表散水
應該不斷轉場令班full gear狗疲於奔命
畀人拉一個對我哋都好傷
大家明唔明呀？
只有遊擊先有得打
硬碰無得打

唔好屌人冷氣軍師，大家都去過前線先比意見，唔好一講逆你意嘅意見就屌鳩人

次次都唔肯快閃

屌你 你依啲先係分化撚

再好次次都係咁啦
都已經講撚到口臭
上幾次拉左咁多人
都仲可以犯同樣嘅錯

尊重前線決定啦
咁多個手足比人拉邊個負責任呀咁
前線究竟係唔會經一事長一智？
係咁多手足被捕都唔理？
定其實係鬼突登唔退？
我真係唔想用有鬼論

但你地可唔可以真係賽後檢討下
上次上環仲衰唔夠？

快啲屌我冷氣軍師

講咗幾個月啦 上唔到網都知啦

旺角包抄根本冇前線後線分

有心自殺你阻唔到
ps 試過幾次上前勸退 結果比人怒屌

記住唔好割席呀

兄弟爬山
見到兄弟就黎俾狗拉落山唔通唔提佢咩

前線咁戀戰
你自己要走就輕鬆
你有冇體諒過後排幫你既人可能走唔到
可唔可以唔好咁自私
要人地陪你齊上齊落
可唔可以你陪人齊上齊落

講咩都冇用
佢地完全聽唔入其他意見
只會話你分化割蓆

所以一早講旺角係高危 你check返 次次旺角搞都大敗就知

唔係各有各做咩

唔好留啦。 撚完狗走啦。

又可以拉多堆暴動

叫人齊上齊落
你就唔比人落

佢會話你唔好彩

我都覺

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

支持前線決定

前線係咪覺得開發到新武器就sure win亂放又俾人影哂相 有乜用

唉屌 真係睇到好撚燥

就算比意見也正面d

be water呀 我地都對抗左2個幾月 唔差在今日 重點係愈來愈多人比人拉嘅話 之後嘅抗爭就真係一鋪清 今日旺角完左 我地仲有聽日嘅將軍澳

不分化 不篤灰 不割蓆
不被捕

走啦
明知實力唔對等 仲對侍仲咩
守係到對方會唔清場咩
再落去就比人捉啦

後面唔走 前線就仆街

佢地見到煙 仲上 燈蛾撲火。

佢話自己係社工

我真係懷疑有人突登唔走
希望一味話留嘅只係你on9
而唔係鬼

其實佢哋有冇諗過係咁送頭會消耗晒自己啲同伴

撚完狗就走得啦！

一係有鬼
一係比情緒主導

走啦 再係咁前線只會越來越少人

要走都唔好去柯士甸站方向
已佈防

屌你老母西 就係你呢d撚樣
守黎有用呀 屌你老母
咁叫拎前途去搏咩 搏乜撚呀 搏拉呀 屌你老母
玩撚班狗就算啦 你估班狗會同你客氣 唔告你咩 屌你老母 搏

走啦 做緊乜鳩啊

利申理性討論策略問題唔係分化

求下你哋走啦
唔好再送頭

古時守城有高點、城牆就死守姐

依家平地點守啊

前線比人拉
你知唔知後面支援一個人要幾多人力物力
淨係律師費一個都幾十萬
本身你話做到野比人拉都叫無白費犧牲
宜家企係度送頭就算撚數啦
無腦義士一個都嫌多
一早叫你走又唔走 好心學下紅隧果班啦

真係好心痛
唔好次次諗到end game咁
仲有聽日、後日……一日唔回應一日都仲有運動
點解明知不可為而為之呢？
前線決定唔係大撚曬，前線都可以錯
啱啱9點即走轉場九龍城快閃咪贏曬？
而家有人被捕點都係輸呀！

想比人拉嗰啲就拎野吉番兩下先啦

其實佢地係咪覺得比人拉 係壯烈犧牲
好偉大好型？

守 都要諗下守嘅目的係咩
如果無目標/為留而留，每次都送頭/ 俾狗咬
我地真係會好心痛
睇長遠啲，唔係為左呢一晚，係要長期抗爭
一個都不能少！

From tg 2215逃生路線

尖沙咀：尖東

佐敦：東向經漆咸道南去紅磡poly

旺角：經洗衣街 染布房街上窩打老道 培正道轉右上何文田 再經佛光街落地鐵 / 紅磡

油麻地：地鐵、經內街天橋櫻桃街公園去奧海城 （勿近果欄！）
（奧海城奶共，自行考慮）
如果唔想入奶共奧海城，可以行去海旁行多10分鐘去南昌。

#現場情況

有無人知現場有人嗌走嘅時候，俾人屌咩？
有無人講到留嘅原因係點

好重要

仲有，下晝講有狗著黑衫扮自己人，我唔想係班偽前線呃咗人留低

一定告 捉到又告

be water 大家
真係一個都不能少
唔好英雄主義蓋過理性

尊重還尊重
但真係唔理解
今日已經超額完成 仲留為乜？

唔想分化，
但繼續咁樣送頭對成場運動真係冇好處，
都咁多消息話9點清場點解唔早少少走...
要記住呢場運動係長期抗爭，
今日俾人拉其實會削弱我哋之後抗爭嘅力量，
要留力等之後嘅戰役多啲人參與

" 劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複 "

尖沙咁頭先明明有機會點解唔衝

屌，我問佢地留定散，佢地答「你自己唸啦」

守黎做乜鳩

係 不斷loop
要諗下咁樣發展對邊個最傷

點解唔撚走

可唔可以唔好戀戰呀
我唔係咩分化撚
前線有鬼唔出奇，有人一心想留都唔出奇
但可唔可以真係be water？
今日紅隧未做得好地地囉
今晚發生咩事姐
今日旺角有咩野值得留守？
我想願意做前線嘅人諗一諗
比人拉一個就少一個，點解唔試下退一步，逼到對方著哂gear，出哂警力都好夠，搞到人地無得出火，然後我地走哂。
你地前線一聲話走，我敢肯定後面個班會一齊走。
留守，都要選擇一個值得留守嘅時機
40幾個被告暴動罪嘅教訓，係咪仲未夠清醒。
識攻識退先得架
放完火，應該不斷退、不斷走、條火比你做緩衝擋一擋黑警嘅攻勢。

啲紙皮燒唔起

真係一個都不能再少 求前線走啦

前線要送頭入倉救義士

尊重！

留係度被狗捉？

走啦 狗係油麻地推緊

旺角不宜留

衰咗咁多次都仲係咁 ，到底想點？

火都唔撚識放 班前線仲係到上晒腦咁 今次真係班狗放過你...

堅持不分化不割席

但唔該be water
一個都真係唔可以再少

睇直播，好似走左好多？

走啦 狗係油麻地/旺角推緊

旺角散左好多

差尖沙咀未散

班狗推緊呀，走呀！

快 !!走！！

根本呢個就係大方向 今日全日既運動其實係好成功 但當我岩岩見到班友連放火都唔識玩 咁仲有咩本錢同班狗硬碰?

推進緊
Be water

真係要等天琦。

要諗下對侍目地係增加管治成本 不係要打9班狗 裝備上有差距
而增加管治成本 今日已經達晒標

前線決定衝

咪係，一定係冇成本玩嘢最好，一出長盾就轉場，而家你守街反而係對家最想見到

各位手足 唔好戀戰啦狗到夜晚就會咬人 有咩散水留返日後發夢好過

係呀 咁樣和理非又到野 勇武前線 又會少啲機會比狗拉

依種先係真正既方法

每次都係等班狗設曬防 圍撚曬 尾班車先黎走
無撚得救

前線話要衝前

放tg入民居？

D狗快速推進緊

我唔想有人無謂犧牲

Run ，走啦

佢冇啦啦開左粒 柒撚到 前面得記者 仲要射左去恒生嗰面

好老實講728上環有義士俾人捉
係好撚心痛好撚嬲
但今次……
未行前已經話有狗重防唔準唔好留守
然後晏就紅隧好好 無戀戰即散水
一到夜晚個個戰士上身 死都要戀戰
48個我地無左48個手足
今次如果又黎多個48個 你叫香港人點算
快啲散水留力聽日後日
守旺角有咩用？ 旺角只係你地情意結
因為每次輸得最慘都係呢到
大家唔服氣想係旺角贏翻次
快撚啲同我散水 走人 唔好守啦

知唔知好多狗扮緊前線，佢哋特登唔走㗎！

突然見到佢推進 心諗jm9 人都走曬
Btw sorry hi錯左負評

求下前線，硬碰係警犬專長同喜好
辣慶佢地班友之後散水先係上將呀

係俾撚咗好多個粒你走
你係唔走要送頭

上哂裝 準備好哂打j 點知手足退哂 仲唔開返粒推進 立場個記者呆哂

Apple live 話柯士甸道手足決定徹退
小心呀

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大
除非有以上三種情況出現，唔係我地係唔撚會走既，

第一點：都已經包圍晒點走？

馬鞍山X2 hit and run

冷你老母咩 前線根本好多人問緊點解要留
跟住有班人死都唔走搞到想散嗰班都要局留 話一個都不能少

有黑警混入左示威者到

聽日又見到依到又話幾多人拉咗想喊

尊重前線決定！

遊行>>死守>>送頭>>圍警署>>送頭

依家前線可能混入左黑警啊

當尼D 等同自殺義士算
救不了

見到佢送死都唔可以阻止？

可以
但大家唔好屌得太大力

搏拉係咩戰術嚟？
又，留守嘅目的係咩？

尊重前線送死權利???????

圍緊黃大仙

好傷心

好細個，目測唔夠16歲

既然佢地都預左比人拉，不如講多d被捕之後要點做啦，屌黎都冇用

吾知係咪義士有機會拉去北角警署，見北角警署有大量水馬

今日到而家拉左幾多個

push

走啦 be water

得罪講句 今晚比狗拉果班係抵撚死

唔好喊住，出去幫手接放學先

係，係心疼手足被人拉
但可唔可以態度好少少
大家同路人

之前有人話點解唔走
係因為要增加佢哋清場嘅成本

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

唉屌 我都好想尊重前線決定呀
問題係次次都係衰同一樣野
次次一講話戀戰唔肯走
就次次都有人入嚟叫尊重前線

大佬呀次次都係遲走搞到畀人拉
有冇興趣聽聽意見

見防暴就閃 去另一區好 返去留力又好
而家畀人拉又保唔走 第二日就上庭 前線又少一個
睇重嘅自己嘅重要性好冇呀

日日出嚟 日日都有人被拉 之後圍狗署又驚鄉黑放煙花 又驚又拉幾個
而家唔係我地當你condom呀 連你地自己都唔重視自己 幫到幾多個呀屌

進步吓啦 思考吓啦 殺紅了眼 永遠都做唔到最好決定㗎

冷氣軍師要進步 前線都要㗎 聽吓意見啦
好冇呀

比心拉左坐返幾年句成本大啲定係班狗柒左嘅成數大啲

見班細路上晒裝，拿著物資，從人群中向尖沙咀快速調度，遊行人仕讓開給他們走過，遊行人仕歡呼、鼓掌，好像鼓勵他們去送頭，心裡好難過。都唔明班細路做咩嘢唔走，防暴上晒裝，無人俾佢地打，激死佢地啦，做咩嘢要送頭，又無嘢要守，又唔會打得贏班差佬嘅。

對唔住
因為我好嬲
但我都係想講事實
希望你體諒

快d走喇大家比人拉佐之後就冇得再一齊出黎發夢架喇

有咩資格喊, 只退不進, 預左俾人拉

比人拉咗仲點樣一齊爭取？說好的齊上齊落呢？說好的be water 呢？

有撚辦法 講到臭曬啦 撚完好走啦 又要玩果個套路先得
對峙跟手拉幾十件 你話有個目標都好呀 咩都無 今日呢個犧牲為咩 明明有得齊齊走

咪比佢地過下癮囉
支持

前線咪撚再戀戰
晏晝明明做得好好 真正be water hit and run
今晚應該9點幾就走啦
唔係唔尊重前線 只係唔想有人再送頭 呢一場係持久戰黎

今日發夢都係到 9點幾走左

be water

唔好死戰!!

留返人力到行動升級先再戰

唔好入黃大仙地鐵站唔好入黃大仙地鐵站有勁多防暴喺黃大仙地鐵站拉人，拉左好多人，封咗站，見人就拉

十八區大搜捕
見黑衫，囗罩 即拉！

今次啲狗係想我地全軍覆沒！

雖然冇資格批評前線
但佢地咁做間接令場運動走向失敗

非常同意！我完全唔明玩咁耐為乜？為俾機會狗拉？！次次玩到夜一夜俾狗圍返轉頭，俾狗一網打盡！撤要時間㗎嘛！

啲垃圾鐵馬，身水身汗咁set 警犬幾腳就踢走啦